無知一問

想問呢 香港嘅港隊有Elite啦 港隊（Senior）啦 港青啦 咁potential team係咩